{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 프라자 수원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 ただし、ご予約のお知らせによってチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは昼12時に変更されることがあります。 このホテルは外国人予約が不可能であり、予約を進める際にはヤノルジャアプリ以外のサイトから予約する必要があります。 エキストラベッドを要請する場合、別途44,000ウォンを支払わなければなりません。 朝食は5階に位置するシェフズバッペレストランでご利用いただけます。時間は午前6時30分から午前10時までです。 大人は39,000ウォン、小児は21,000ウォンの費用が発生します。 朝食付き商品をお選びの場合、12歳以下の同伴小児は朝食を無料でご利用いただけます。 付帯施設としては6階に位置するサウナとフィットネス施設があり、利用時間は午前6時から午後10時までです。 ただし、毎月第4火曜日は定休日です。 入室と利用についての詳しいご案内はホテルでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。ただし、ご予約のお知らせによってチェックインは午後3時から可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "外国人予約は可能ですか？",
            "answer": "このホテルは外国人予約が不可能であり、予約を進める際にはヤノルジャアプリ以外のサイトから予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを要請する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、エキストラベッドを要請する場合、別途44,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は5階に位置するシェフズバッペレストランでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の時間は午前6時30分から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は39,000ウォン、小児は21,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "12歳以下の子供は朝食を無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食付き商品を選んだ場合、12歳以下の同伴小児は朝食を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネス施設はどこにありますか？",
            "answer": "サウナとフィットネス施設は6階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネス施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サウナとフィットネス施設の利用時間は午前6時から午後10時までです。ただし、毎月第4火曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "入室と利用についての詳しいご案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室と利用についての詳しいご案内はホテルでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 473
    }
}